有中資公司已經出埋錢叫IT狗加入做IEEE之類組織做會員，再申請做IT界別選民

支那全方面打壓，一定要反抗

IT狗全面進場

係時候草船借箭

咁好？入左唔一定要投老闆指定果個吧
而且更可幫it界爭返席